想問下政府ACO有咩員工福利?

有冇現職巴絲打可以解答一下

識上連登開post唔識用google
屌你老母咁撚廢唔好報啦

多謝你解答，搵過google，不過都想問下今年新入嘅一批/ 上一批人，想知道係唔係只係得醫療福利、牙科保健同埋14日大假，我想知道我手上嘅資料係唔係最Update，thanks

係。同3年後 mpf 政府供比率會高d

準時出糧

CA 係咪都係 medical , dental 同 14 AL ?

AL 幾多年會再增加 ?

係咪入職第一日 training 已經有依 D 福利 ?

老實講準時出糧真係好撚緊要

入職第一日已有

十年後變18日AL
過多兩年因為跳夠POINT又多4日(唔太記得日數)

做夠廿年有房屋津貼(好似係)

medical , dental 同 AL 數, 都幾屈機

上網 search 過 做夠 2 年 就有得入紙抽 公屋 / 居屋

公屋 / 居屋 係咪都同一般市民一樣 有收息限制 ? 定係有第二種限制 ?

公務員唔睇入息資產 好似係

MAX point 21或以下先有公務員公屋
無入息資產限制,十年之後先查

以年資計次序
最少要兩年
已經愈來愈要求高了
單身要求是退休,如果到時唔夠分就俾高年資果個
都可以申綠表,都是以年資計

呢個一間正常嘅大公司都做到

咁如果 結左婚又點計 ? 一個係公務員 (CA / ACO 之類) , 另一半唔係公務員 ,
又係以年資 分先後 ?

冬至出糧大公司做唔做到

又吹奏aco
利申 ：aco

做到